香港讀細電出黎到底有咩前途

利申：唔識寫program

無
返緊chubb

你又返緊chubb? 宜家全城chubb?

唔係呀, 之前見過 job ad 姐
好唔好做

比起其他BS工人工低無前途

但同行黎講就已經係最好

你本身讀ee 定 EE
做咩咁睇唔開做elv

細電呀 如果我讀大電緊係做電器啦

Me2
難又難讀過人, 前途又唔係好
想轉行bs

Elv都叫bs
但做返幾年好似好多同事轉去上家公司做電器
都係出路黎

咩係上家公司
而家做緊client 公司 人事野好麻煩
完全係負碌入

讀細電都有得做client?
咁可以等退休了

係的確幾穩定嘅